［輿論戰］ 召喚文宣 用長輩圖文化反攻

中共同建制係文化攻勢上一直好落力
大部分上一輩每日都被長輩圖同朋友圈洗腦
當中仲有好多假新聞

所以要文化反攻 我地都要攻佔相同平台
但要堅持唔用假新聞

高官們近日言行
加埋海外護照啊 物業 仔女出國等等都大把題材寫

題目我拋豬引玉

《大揭秘 禍港高官逐個捉 海外資產過億等退休》

推